GME 62

想請教多次, 點解要等到盤後先爆升? 盤後同盤中有咩分別?

有得買賣既分別

眼瞓喇
今晚啲棍真係勁過星期一 💎🖐🏻

又想扑喇